見撚到藍屍洪永城介紹聖城耶路撒冷就忍唔撚到笑

屌你老母 你祖蟈 想滅教呀
屌你老母 紅永城

紅永城返去瀨你老母共啦
屌你老母 你個垃圾節見去撚終蟈介紹佢地幾撚慘未呀

返去睇下係咪無人失業 無鋪頭執撚左 個個都好撚開心啦
屌你老母

你條女個經理人 仲要係鳩柏豪同一個呀
成班藍屍 開個節目讚美祖蟈啦
屌你定老母

屌你老母